和男友吵架分頭走 正妹慘遭色狼性侵

千萬別讓女友深夜在公園落單！1名20多歲的正妹24日凌晨和男友到北市花博公園散步談心，兩人卻因故起口角，她氣得獨自走到一旁民族公園坐著休息，結果被1名翁姓男子搭訕、襲胸，還被逼迫口交，正妹嚇壞照做 ，翁男竟得寸進尺，要帶她到公園深處，正妹男友這才趕到並報案。台北地檢署日前依強制性交罪將翁男收押。

檢警調查，這名20多歲的正妹外型亮眼，打扮入時，當天蹬著高跟鞋、輕薄衣物和男友約會，但因故起口角，她吵架吵到氣頭上，就憤而離開，男友也不理睬她，兩人互相賭氣。

正妹自己走一走感到有人跟著她，越走越快想擺脫，最後以為已經脫身而坐在民族公園內休息，結果突遭翁男拍肩搭訕，還突然強摸她胸部，她揮手抵抗，翁男仍不罷手。
翁男甚至脫下褲子，要正妹幫他口交，正妹一開始偏過頭不願意，但又擔心遭遇不測，只好幫翁男口交數秒鐘， 翁男見正妹屈服在他淫威下，得寸進尺拉著正妹到公園深處，正妹男友這時才出現喝斥並報案。
警員趕抵現場將翁男逮捕，但他應訊時僅坦承摸正妹胸部和要求口交，但辯稱是正妹穿太少，只要是男人看到都會忍不住，他並沒有強迫，只是抱持著試一試的心態才上前搭訕，因為他覺得正妹凌晨獨自出沒，又穿得這麼清涼，可能也想找人慰藉。
翁男這番說詞反成為他被羈押的原因，檢方認為翁男隨機尾隨被害人還強逼性侵，雙方素不相識，翁男可能有再犯之虞，因此將他聲押獲准。（吳珮如、呂志明／台北報導）

====== 網友意見 =======
網友留言表示「照這個變態的說詞只要看到女生穿不多就可以上前性侵就是了?」「他是SOD看太多了還是以為人在印度？」「預防性收押，甚至要監控，相信這人犯罪不只一件」、「深夜問題多，沒事回家最好，現在的台灣不比從前了。」

台北+1

On9得個男張圖 台狗記者真係無撚腦

他並沒有強迫，只是抱持著試一試的心態才上前搭訕，因為他覺得正妹凌晨獨自出沒，又穿得這麼清涼，可能也想找人慰藉。

見到美人出po立即入嚟支持

事件發生係台灣度個原因好似好合理

甜甜

係咪男友安排既英雄救美

真係台妹搖頭說不

老實，有Ｄ抵死，如果係印度成肉醬了

少霞姐

[quote 網友留言表示「他是SOD看太多了還是以為人在印度？」][/quote]

台妹真係無撚腦

台狗不嬲

新北市一年有無過萬單

不用分那麼細！！

波大無腦

繁體支那

千萬別讓女友深夜在公園落單！
鬧交走撚左去出左事又怪返條仔唔陪佢

點都好撚過班港女

係公園行下就有得含

點解我無既, 好葡萄條女

一捉起條女男友就出現
問題:個男友究竟睇左幾耐